盧偉聰，前線無辜警員入一入

林鄭好快會拋棄你地，搵你地做替死鬼，棄車保帥，可能隨時要入獄。

冇一隻狗係無辜